現今頭五攻中

小白，我，大眼仔，施華，isco

Ok

有正選踢未

ching係咪有咩誤會

古天

carry國家隊*皇馬重心球員

迪布尼

板凳重心？

攻中唔係翼

me

馬達，大眼，施華，古天奴，小白

我

Me

Wayne Rooney

拉蘭拿
古天奴
費明奴
雲拿當
活特本

小白唔算攻中

Me
Gotze
Kagawa
O.dembele
Castro

av緯

史提芬彭利拿

世界級

比得上謝拉特個球

月巴

施華
迪布尼
摩迪
奧燒
古天奴

他首打攻中仲好啦屌

奧燒
卡蘇拿
藍斯
韋舒亞
伊禾比

迪布尼
奧燒
古天奴

射世界波個d又唔post!?

咁似輕鬆上籃既

迪布尼都冇

摩迪

攻中：迪布尼，奧燒，施華，古天奴，馬達
中中：小白，摩迪，卻奧斯，高基，普巴
防中：影帝，馬迪，卡斯米路，簡迪，沙比

我好手足致命靴里拉

月巴都冇 收檔啦

當年買你條垃圾返黎 結果迫走左我

[quote]奧燒
卡蘇拿
藍斯
韋舒亞
伊禾比[/quote]

sick ball☺️👍🏻

施華
小白
迪布尼
奧燒
夏世三

奧斯卡

柚主識波

靴里拉 普巴 馬達 朗尼 米希達恩
無呢五個唔洗討論

迪布尼打CAM架

施華打GK架

自己扭計加人工

迪馬人工低到

本身皇馬話加係迪馬想再加多d